做過兩年大X屋廚房 你問我答

自爆問題唔答 其他盡答

洗碗？

有冇見過或自己做過改食品日期既行為？

D裝刺身既冰係咪用完再用

個個覺得大喜屋其實係大户屋

夠高埋爐頭 ?

大尸屋係咪日本帥父？，啲野幾好食

大戶屋真係好好食

點解咁好食？份量又幾好，有冇現成野？

又係你問我唔答